一人一個香港人唔罷工既籍口

我先
唔罷工點賺錢買野比前線

我個崗位罷工影響好大

行頭窄 畀人炒搵唔到工

呢個時間咪出分化post啦

又唔見當初空姐唔罷

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

拉

agreee